呢D係咪就係傳說中的票房毒藥?

其實呢D戲拍嚟做咩?比D大陸佬洗黑錢？
出糧比謝老四？

啲p圖技巧
應該都係老細開戲俾女女

D 白邊

是但係度搵條友改都好過佢

淨係識3個女仔...
其他同william 一樣

血傘導演

[black]錢[/black]

逃稅或者洗黑錢

利穎兒係Tvb果個？

票房毒藥

依個Case一係垃圾製作，一係洗[black]＄[/black]
某樣野搞到部戲轉盈為虧先係票房毒藥

洗白D錢

好有亞視味

竟然仲未有人貼

香港以前都多呢類垃圾片？

哩張經典圖都靚過佢